［緊急］全部人馬上改兩登密碼

溫馨提示

blocked, 上一頁

唔知咩事既自己上站務台睇
改個密碼都懶就抵你死

改唔代表唔會被hack
因為好多人只會改成另一個常用密碼

去check下有冇被流出先仲好

811

五毛黎架，block la

咁你千祈唔好改密碼

屌，我話佢呀，改撚左啦我

Sorry